【安心風暴】條肥仔係咪好想人地知佢係區議員？

佢仲delete埋之前個post，話人網絡欺凌